正唔正 入一入

正?
正=
唔正=